[經濟學] 郭文貴解剖香港對中國經濟既重要性 + 現時經濟局勢

P牌一個 如果你同意既 請幫手推上熱門!!!

郭文貴係中國億萬富豪 但反對共產黨 被中國處處逼害加追殺 佢通透清楚中共既手法有幾無賴
例如預測海南航空既主席王健係一年內會被中共殺死 (新閒話佢無啦啦係法國跳樓自殺)
佢係呢條片同Kyle Bass解釋中共經濟係呢十幾年內既"發展"大多數都係得個殼 全部靠作加利用香港係國際金融上既名譽!

重點:
1. 從2002-2018年期間 中國GDP同人民幣既供應增長完全唔對稱 中國經濟既生產量雖然有增長 但係對人民幣供應量既增長係前所未有咁多 姐係話中國瘋狂印銀紙扮大佬

2. 私低下印咁多銀紙 一定要搵個地方幫D錢洗白白 所以透過中國銀行將人民幣轉換美金 多多都可以換 因為港紙對美元匯率係有掛勾 香港金管局為左幫中國洗黑錢 用左8成儲蓄去壓住美金既匯率 呢條片有分享過:

3. 揸乾香港之後 廢棄港紙 香港既地位由大陸取代 人民幣取代港幣 同美金掛勾 以後就財源滾滾來啦

4. 揸乾香港不得之 仲要吞食晒中國富豪既錢 袋落自己袋 一個仙都唔比平民百性 用共產黨做威脅 逼你要對中共忠誠 比晒D錢比黨 唔係就被拉 被逼害 好似馬雲無啦啦退休 將阿里巴巴既資產轉晒比共產黨咁

5. 中共係控制住成個大陸社會 上網上監控 禁言呢D野大家都知 用途就係消滅平民+反對派既聲音 無人反對 就可以永遠留係個發財夢裡 但係如果支爆 平民百姓知道中共既奸計 一定會爆發革命!

所以!
要拉冧中國 就一定要從經濟入手!!!
香港一定係一條導火線 可以推冧中共 只要同中共經濟攬炒 大陸就自身不保 自私的大陸人無晒錢 內地就一定會發生革命!!

快D叫晒你D朋友 去銀行攞錢換美金 有港幣價值既 例如樓 一定要賣 如果唔係到時港幣玩完既時候 你D資產會變做唔值錢!!

SHARE比全世界既人啊!! 尤其是藍絲 有腦既都會發現 依家短暫擁有既財富 利益 都好快會無晒!!!

幫手推啊!!! 香港人加油啊!!!

光復香港 時代革命!!

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

一定要打冧中共!!

幫手推啊!

支爆啊!

條片一定要睇啊!!!

有無人唔明支付寶個理論
我係共產黨
改幾個數字
就當錢 再洗返做美金
咁咪好著數

根本就係得個殼! 人民幣價值係吹出黎架!